北京多兩人確診新型肺炎 為昨日確診個案同事

北京市今日再新增兩宗新型肺炎確診個案，兩名患者來自豐台區，是昨日確診個案的同一單位員工。

新個案的其中一人在潛伏期內曾到青島出差，另外一人則沒有外遊記錄，現時在定點醫療機構隔離治療。當局已加大社區管控力度，對患者所在小區及單位進行封閉式管理。

大爆發again

加兩個零

青島惹返黎？

武漢肺炎加油❤

當局已加強大社區管控力度，對患者所在小區及單位採取進行封閉式管理。

個病唔會你管理就唔發 .. 家下入到北京即係已經隱性傳播緊

社區大爆發

向中南海進發

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

蝗蟲傳染

一兩單就停哂，有無咁撚廢呀支那狗？
學下美帝百幾萬單都照開啦

中文都有grammar 撚

唔好停